難以置信 竟然會有人一條友入戲院睇戲？

唔係毒到咁撚樣呀

難以置信，竟然會仲有人覺得一條友睇戲係毒

一條友睇戲有咩問題

尋日單拖睇咗how to train your dragon

好好睇

無朋友無親人

你係唔係見到我

我覺得無人陪就咩都做唔到既人更加可憐

冇人陪我屙屎仲撚慘仲撚寂寞
一條友睇戲算得啲咩

老婆話無興趣，所以自己去睇

我試過一條友唱K，一條友打邊爐

成日一個睇,(多數係番睇)完全無問題
第一次睇就同fd睇

我久唔久都會係咁噃，有咩問題？

係 平時要全個場都識我先入場
所以次次都叫哂家人朋友同事睇同一場

我試過套戲太冷門 成個場得我一個

有咩問題,有多d時間慢慢投入都反思戲既內容

有咩問題 約朋友睇戲又要就佢口味就時間
學生時間鬆動d就話姐
出左黎做野咁約人睇戲
約黎套戲都落左畫啦

樓主毒到連自己睇戲都唔敢

係，讀緊書時先約人睇戲多，有固定睇戲的朋友
依家多數都一個人睇

對唔住囉
以前有女朋友陪我睇

宜家分左手，未要自己睇囉
得唔得呀？